跟國小女童發生性行為 男大生遭判3年2月

21歲程姓男大生去年與年僅11歲的國小女童小美（化名）發生性行為，女童家長發現後氣憤提告，且不願意和解，新北地院判程男3年2個月徒刑，可上訴。

檢警調查，去年間，程男因網路遊戲結識小美。同年4月11日，他明知小美只是國小學童，在未違反意願下，於小美住處內與她發生性行為。

小美家長得知後提告，程男認罪並向法院說，他與母親願意賠償50萬元，但小美父母不願意和解，且他對自身行為深感後悔，審理中坦承犯行，加上家庭經濟狀況不佳，目前尚在大學就學中，請法院依刑法59條給予減刑或緩刑自新機會。

合議庭認為，程男明知小美僅11歲，思慮未臻成熟，欠缺完足判斷性自主能力，其所為對小美身心健全、人格發展產生不良影響，行為應予相當程度非難，且案發至今仍無法和解，不能依刑法第59條減刑，更與緩刑要件不符。

所以話....

台妹都係雞

情聖

衰11都可以和解？政府唔告？

新北

台灣係咁

真係識食

先判得果三年兩個月

食幻幻先坐3年，真係寶島

11歲都可食用啦

台灣又贏

坐完出黎個女仔仲係14歲又可以衰多次十一

香港屌完個11歲要坐幾耐

大陸係咪有句咩 三年血賺
係咪講緊呢d

唔和解先要坐，和解係唔駛坐

當年如果十一哥肯畀多少少錢去台灣

幻想下...謝了

日日都有呢啲新聞

有冇人總括過 台灣新北市 總分現家有幾多？

和解係減刑
最後一句有講